講咗goodnight 但其實都未訓

發現對方講咗goodnight 但其實都未訓
雖然知好多人都咁
但有種比人欺騙既感覺

唔好咁chur 大家都需要私人空間 太chur最後會走

咁點解要講

冇chur啊 只不過個感覺唔好受

你好撚煩

Sorry lo

都理解既

X2
如果我另一半咁樣樣我一定頂唔住

你地係男女朋友?

你再係咁就分手💔😞

咁我又冇講啲咩

No

你自己瞓著咗又點知佢未瞓

你都會啦

唔係就更加唔好咁介意啦 大家都要啲私人時間嘅

係 雙重標準
矛盾

可能講果陣真係想訓
之後訓唔到咪碌下手機囉
係咪下下都要同你交待
建立下自己生活啦

呢個真係好重要

好吧

訓唔著唔通又起身話你知咩

我真係會。。。

I know that feel
睇開啲

睇開啲 善意謊言大家都會講

放心 我都會 但真係要理解有啲人性格唔會

我都係

你估話訓就即刻訓到?
你係兒童院院長?

Sor lor

good night = 早抖啦你

Goodnight=咪撚煩我

信任

開post 即係好介意
遲早會喺對方面前爆

人地決定幾點訓其實唔關自己事
唔需要你監控 亦唔需要你控制掌握

掉返轉諗
人地唔訓住
可能係online shopping 揀緊衫俾自己男朋友
可能係同朋友傾緊自己男朋友今日做咗啲咩sweet野
呢啲事情你永遠控制唔到
但如果你有自信佢係好鐘意你
你應該唔使太在意
最多佢成日夜訓對健康唔好 咪tum下佢早啲訓囉

改下心態
放過人放過自己啦

我明啊巴打
跟住就仆街了
好彩你肯開post搞搞個心態
唔係將來嘅感情路就會跌親

同你講未訓住九成你又跟住唔訓，之後就實係到搵鳩佢
就算唔搵心底都覺得佢未訓就應該要keep住contact你
一係就成個老母咁煩鳩佢要佢早d訓
同你講goodnight因爲唔撚想你煩住晒，要做自己野

臭閪港女咁唔叫chur叫乜

i know how you feel bro/sis
曾經都係咁
係咪講完”goodnight” 之後whatsapp status仲係”online”?

好多人都係咁 包括我⋯

有陣時都唔知自己幾時訓 可能真係話訓就訓 提早打定goodnight都係驚唔記得左姐

good night呢句說話從來冇話到自己依家去訓喎

講完good night之後就係私人時間

訓到先得嫁
好多成年人 都要累到訓 先訓得著

唔想同你傾 sor

我覺得冇咩所謂
佢又唔係同其他女傾偈

一陣唔講又話唔講

你又知人地未瞓?
咁則係你都未啦 有咩資格去管人

多謝巴打可能係比咗期望人 人地冇做到先咁
我會改下呢啲心態

未開post都知自己呢啲心態係唔得
真係要搞搞佢

高估咗自己
我都叫住自己搵少啲佢

差唔多

係咁諗就最好
最驚係佢覺得我好煩

少年你太年輕了

最緊要同最後一個講個個係你

講完氹佢去訓，我繼續打機

雙重標準 矛盾

戇鳩
你管咗自己先

hope so

寧願有句gdnite 定直接唔理你，聽日先再覆你

邊個話一齊訓次次都係我條女訓先

完全明，講完goodnight之後對方都唔洗等住你覆message，大家都有自己時間做自己嘢

唔關高估事，無論你地位係點，人地既世界都唔應該淨係得你

我都係呢啲人 男朋友都知道我有呢個習慣都
我覺得 會日日講goodnight係一種重視
唔通真係拖到要訓覺果一刻先講goodnight?
好大可能會玩玩下手機未講早抖之前已經唔小心訓著左
咁先講左goodnight有咩唔好
除非係講完之後同異性flirt姐
如果係自己享受下獨處時間、或者真係訓唔著 有何不可

大家都講得好啱我咁樣真係唔得

On9?

我覺得你真係在意既話可以同男朋友講，要坦白，唔係既話你會好辛苦永遠有嘢un住un住
另一方面你知道佢既用意或者知道佢果段時間通常係做咩之後 就唔會咁care啦

都未一齊就咁上心要小心啲喇

無錯

我鍾意你咁講令人好安心

我都覺 true but true. No any sad.
唔會亂諗野

我會睇對方性格係點，有時太痴身同佢講失眠嘅話佢會彈起身同我傾，就算佢好攰都。所以我決定凡事留一線畀啲空間大家，唔好成日對住。

岩呀咁我都會. 不過講我識咁講，到有事個時我就理性一邊感性一邊，未必理性贏

人真感性！但我學識唔好太痴線，會被討厭

如果佢講完早抖之後去左同第二個女仔打機呢
不過佢應承左我以後唔會
利申：絲

真 學識定扮識先？
忍住會好辛苦

使唔使起身all尿都話你知

學識啦受過教訓

等我同你一齊痾嘛

未訓咪未訓lor
做咩要講大話

坦白完 唔好過大反應

大家都好

講明玩多陣電話先訓

唔好咁痴身啦 男仔會覺得好煩好恐怖架

Same here 仲受緊個教訓
不過依啲都關乎性格，夾唔夾既可能
長遠冇得勉強

女朋友都知我講完會去打機之類，但起碼要同佢講聲good night
之後佢理得我打飛機，有交代講聲咪算

我唱安眠曲俾你聽

肯講good night咪算係咁囉

都係想對方早啲訓姐
成日都驚佢休息唔夠

On9

咪就係

咁如果佢同你講想傾完之後自己hea陣
你會唔會唔開心覺得佢嫌你煩/唔陪你？

會 所以真係好煩

係人都要有自己ge私人空間
要接受呢樣野
佢有交待清楚其實已經足夠

一係叫佢臨訓再同你講多聲
咁會唔會易接受d？

一定會 但冇可能的

點解？

佢又唔係我邊個

咁你唯有自己唔好諗唔好咁上心

珍

exactly !!!!

Agger

樓主煩少陣啦

Sorry

好正常姐 唔好諗咁多啦

Goodnight中文可以譯做早抖 咁你而家有冇清晰返？

冇㗎 你係咁諗就會咁諗
開post俾唔到你想要嘅答案你 因為所有人都理智
你有你嘅感受 唔一定係其他人眼中正確嘅
但係你都係會咁諗

我同你一樣 會介意
我選擇咗同我男朋友講
佢話唔係唔想同我傾 係scroll下啫
到好多個月之後 佢講完goodnight 唔瞓嘅話我都有少少hard feelings
佢又唔開last seen, 又偷睇我嗰個
我學識信佢
但係我好似都係介意
不過咪介意囉
每個人都唔同嗎
就算你講到佢完全明白自己
就算佢肯跟你要求 都唔代表會跟得到你嗰套

有時不讀不回可能仲好（以為攰到訓著咗

有句goodnight我覺得好warm喎
話之佢之後做乜啦
起碼人地重視你有同你講聲

我都係咁
me time好緊要
你知唔知

所以我會改變吓自己心態thanks

換個角度諗都係既

都可能係

知道了

同你講咗good night,但未同第二個人講,帽事嘅，relax

同你講完goodnight,搵第條女/仔繼續傾？

唔知啦 可能係需要自己時間姐

我成日都係咁
講完早唞然後上嚟睇下po

女朋友好唔痴身

EX一樣 最後佢逼自己改變左一排
最後failed 你唔好重蹈我覆轍

仲要以前又讀女校搞到同其他異性啲相處完全唔識避諱

不過女朋友進步緊改善緊嘅

你理解成佢goodnight你，佢未訓唔得咩？

咁你寬宏大量啲
不過好多時唔係怕自己另一半
點知對家點諗

依家會咁了解啦

幾時goodnight代表瞓覺？

就係知男人都仆街借啲意

我都會介意，有啲唔係好明點解要咁做
因為我嘅諗法係收工大家返咗屋企已經可以唔使搵大家住…夾好呢個係自由時間
然後其中一方訓先就whatsapp講聲就訓，另一方繼續做自己野
其實兩個都做到咁樣就唔使呃人話訓

點樣學識？
我都驚自己太痴線

慘

你地好好啊

女朋友從來唔講good night

可唔可以教下我佢起身唔同我講我又唔開心
佢fb post野 我未見過既相 我又唔開心

因為你覺得對方唔係好愛自己 所以凝住凝住 佢係咪同其他人傾偈啊 同邊個啊

利申：我都試過

我會問點解佢唔敢坦白同你講原因出黎？
會唔會係曾經某些事情同你坦白但得番黎既結果或回應係唔好受又或者有壓力。
你思考下先

舉個例：如果你同個好朋友訴苦，但成日都俾你個好朋友ban你既說話，你下次仲想唔想同佢訴苦？

以前會

同現任完全唔會講goodnight
多數佢講講下野訓著左

我就係次次拍拖都係咁 女友永遠擺第一
可能本身個人無其他野做

訓教前想禁半個鐘電話je

已經係Ex

放過我啦

話自己訓着咗，其實約咗人出街

其實就係氹咗你瞓再去做自己嘢
打機又好睇書又好 有時真係想專心